<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

#descr: 情報解放協會が情報革新を保護し，特許制度の氾瀾を防止するためにしてきた努力をここで常に報道します。
#title: 計算法特許の新動向

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpatlisri.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: swpatgirzu ;
# passwd: YYYYY ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatlisri ;
# txtlang: ja ;
# End: ;

